有無人知呢隻咩嚟？［慎入］

喺間房出現
其他屋企人間房無
得我間有
有無昆蟲學家
求救！

自推

衣蛾，會咬衫

衣蛾 多數自己搞唔掂 除蟲公司幫到你

連登真係有昆蟲學家

而家形住周身痕

唔係我 之前有個熱門PO話自己做除蟲先問佢點搞 你可以去睇下 不過冇詳細講衣蛾 只係話佢會用特定藥水引佢地嚟殺

鄭月娥

Bye bye 下世小心啲啦

衣蛾邊會咬人

tg hugo19911 ?

呢種蟲會爬入耳仔生蛋
要小心 小小油入耳仔會爬番出黎
通常爬出黎佢身上會痴住一堆白色蛋
好撚噁心